自願醫保賠唔賠非手術住院

發燒，肺炎，腸胃炎呢啲非手術住院有無得賠
定係要另外買份住院保險

你不如研究下先
咁都問得出好易比人呃

扣除病房膳食，醫生巡房費呢啲之後
其他檢查費用由雜項開支賠?
自願醫保一年得$14000咪好大機會要自己再畀錢

有趣了解